[ARMY]防彈少年團BTS討論區(10) 今天已醉 閔SUGA天才讚讚MAN蹦蹦

召集所有ARMY入黎BTS討論區

PS 世途險惡 人心難測 其他途徑買飛請大家自行評估風險

둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/07 M! Countdown 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/23 M! Countdown 'Spring Day' 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

防彈有擋住子彈的意思，而防彈少年團的涵義是具有承受像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體。
2013年7月9日，公布粉絲官方名稱為「A.R.M.Y（아미）」，同時也是「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫（值得人們景仰的青年代表）。由防彈少年團成員們從大約1000個粉絲意見中，一個一個閱讀後挑選出來。ARMY在英語的意思是軍隊，防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們一直和防彈少年團一起的意思。

成員介紹

Rap Monster 랩몬스터

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

音樂作品

韓語正規專輯

《DARK & WILD》

首張正規專輯 發行日期：2014年8月20日

Danger MV

호르몬전쟁 (War of Hormone) MV

1. Intro: What am I to you
2. Danger
3. 호르몬전쟁（War of Hormone）
4. 힙합성애자
5. Let Me Know
6. Rain
7. BTS Cypher PT.3: KILLER（feat. Supreme Boi）
8. Interlude：뭐해
9. 핸드폰 좀 꺼줄래
10. 이불킥
11. 24/7＝Heaven
12. 여기 봐
13. 2학년
14. Outro：그게 말이 돼?

《WINGS》

第二張正規專輯 發行日期：2016年10月10日

피 땀 눈물 (Blood Sweat & Tears) MV

1. Intro: Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin (JungKook SOLO)
4. Lie (JiMin SOLO)
5. Stigma (V SOLO)
6. First Love (SUGA SOLO)
7.Reflection (Rap Monster SOLO)
8. MAMA (J-Hope SOLO)
9. Awake (Jin SOLO)
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋! (그래도 좋은 날이 더 많기를)
15. Interlude：Wings

《You Never Walk Alone》

第二張正規專輯改版 發行日期：2017年2月13日

봄날 (Spring Day) MV

Not Today MV

1. Intro：Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin
4. Lie
5. Stigma
6. First Love
7. Reflection
8. MAMA
9. Awake
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋!（그래도 좋은 날이 더 많기를）
15. 봄날（Spring Day）
16. Not Today
17. Ourto：Wings
18. A Supplementary story：You Never Walk Alone

韓語迷你專輯

《O! R U L8, 2?》

首張迷你專輯 發行日期：2013年9月11日

N.O MV

1. Intro：O! RUL8, 2?
2. N.O
3. We On
4. Skit：R U Happy Now?
5. If I Ruled The World
6. Coffee（cover）
7. BTS Cypher PT.1
8. 진격의 방탄（Attack On Bangtan）
9. 팔도강산（Paldogangsan）
10. Outro: Luv In Skool

《Skool Luv Affair》

第二張迷你專輯 發行日期：2014年2月12日

상남자 (Boy In Luv) MV

하루만 (Just one day) MV

1. Intro: Skool Luv Affair
2. 상남자（Boy In Luv）
3. Skit: Soulmate
4. 어디에서 왔는지
5. 하루만（Just One Day）
6. Tomorrow
7. BTS Cypher PT.2: Triptych
8. 등골브레이커
9. Jump
10. Outro: Propose

《花樣年華 pt.1》

第三張迷你專輯 發行日期：2015年4月29日

I NEED U MV

쩔어(Dope) MV

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. SKIT : Expectation!
5. 쩔어（Dope）
6. 흥탄소년단
7. Converse High
8. 이사
9. Outro : Love is Not Over

《花樣年華 pt.2》

第四張迷你專輯 發行日期：2015年11月30日

화양연화 on stage : prologue
(花樣年華pt.2 先導影片)

RUN MV

1. Intro : Never Mind
2. RUN
3. Butterfly
4. Whalien 52
5. Ma City
6. 뱁새
7. SKIT : One night in a strange city
8. 고엽
9. Outro : House Of Cards

韓語特別專輯

《Skool Luv Affair Special Addition》

第二張迷你Repackage專輯 發行日期：2014年5月14日

1. Miss Right
2. 좋아요（Slow Jam Remix）
3. Intro: Skool Luv Affair
4. 상남자（Boy In Luv）
5. Skit: Soulmate
6. 어디에서 왔는지
7. 하루만（Just One Day）
8. Tomorrow
9. BTS Cypher PT.2: TRIPTYCH
10. 등골브레이커
11. Jump
12. Outro: Propose

《花樣年華 Young Forever》

特別迷你專輯 發行日期：2016年5月2日

EPILOGUE : Young Forever MV

불타오르네 (FIRE) MV

Save ME MV

Disc 1

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. 고엽
5. Butterfly PROLOGUE MIX
6. RUN
7. Ma City
8. 뱁새
9. 쩔어（Dope）
10. 불타오르네（Fire）
11. Save ME
12. EPILOGUE : Young Forever

Disc 2

1. Converse High
2. 이사
3. Whalien 52
4. Butterfly
5. House Of Cards（FULL LENGTH EDITION）
6. Love is Not Over（FULL LENGTH EDITION）
7. I NEED U URBAN MIX
8. I NEED U REMIX
9. RUN BALLAD MIX
10. RUN（ALTERNATIVE MIX）
11. Butterfly（ALTERNATIVE MIX）

韓語單曲

《2 COOL 4 SKOOL》

首張單曲 發行日期：2013年6月12日

No More Dream MV

We Are Bulletproof Pt.2 MV

1. Intro: 2 Cool 4 Skool（Feat. DJ Friz）
2. We Are Bulletproof PT.2
3. Skit: Circle Room Talk
4. No More Dream
5. Interlude
6. 좋아요（I Like It）
7. Outro：Circle Room Cypher
8. Skit: On The Start Line（隱藏曲 / Rap Monster）
9. 길（隱藏曲）

日語正規專輯

《WAKE UP》

首張日語正規專輯 發行日期：2014年12月24日

通常盤
[CD收錄內容]
1. Intro
2. The Stars
3. Jump -Japanese Ver.-
4. Danger -Japanese Ver.-
5. Boy In Luv -Japanese Ver.-
6. Just One Day -Japanese Ver. Extended-
7. いいね！
8. いいね！Pt.2～あの場所で～
9. No More Dream -Japanese Ver.-
10. 進撃の防弾 -Japanese Ver.-
11. N.O -Japanese Ver.-
12. Wake Up
13. Outro

《YOUTH》

第二張日語正規專輯 發行日期：2016年9月7日

通常盤
[CD收錄內容]
1. INTRODUCTION : YOUTH
2. RUN -Japanese Ver.-
3. FIRE -Japanese Ver.-
4. DOPE -超ヤベー!-（Japanese Ver.）
5. Good Day
6. Save ME -Japanese Ver.-
7. フンタン少年団（Japanese Ver.）
8. ペップセ -Japanese Ver.-
9. Wishing on a star
10. Butterfly -Japanese Ver.-
11. FOR YOU
12. I NEED U（Japanese Ver.）
13. EPILOGUE : Young Forever -Japanese Ver.-

日語單曲

《NO MORE DREAM -Japanese Ver.-》

首張日文單曲 發行日期：2014年6月4日

NO MORE DREAM -Japanese Ver.-

通常盤
1. NO MORE DREAM -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾 - Japanese Ver.-
3. いいね！

《BOY IN LUV -Japanese Ver.-》

第二張日文單曲 發行日期：2014年7月16日

BOY IN LUV -Japanese Ver.-

通常盤
1. BOY IN LUV -Japanese Ver.-
2. N.O -Japanese Ver.-
3. JUST ONE DAY -Japanese Ver.-

《DANGER -Japanese Ver.-》

第三張日文單曲 發行日期：2014年11月19日

Danger-Japanese Ver.-

通常盤
1. DANGER -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾（SONPUB REMIX）
3. MISS RIGHT -Japanese Ver.-

《FOR YOU》

第四張日文單曲 發行日期：2015年6月17日

FOR YOU MV

通常盤
1. FOR YOU
2. ホルモン戦爭 -Japanese Ver.-
3. Let Me Know -Japanese Ver.-

《I NEED U -Japanese Ver.-》

第五張日文單曲 發行日期：2015年12月8日

I NEED U (Japanese Ver.)

通常盤
1. I NEED U -Japanese Ver.-
2. DOPE-超ヤベー!- -Japanese Ver.-
3. フンタン少年団 -Japanese Ver.-

《RUN -Japanese Ver.-》

第六張日文單曲 發行日期： 2016年3月15日

RUN -Japanese Ver.-

通常盤
1. RUN -Japanese Ver.-
2. Butterfly -Japanese Ver.-
3. Good Day

華語單曲

《Boy in Luv（中文版）》

數位單曲 發行日期：2015年3月9日

1. Boy in Luv（中文版）

成員SOLO作品

《RM》

Mixtape 發行日期：2015年3月20日

Rap Monster 'Do You' MV

Rap Monster '각성 (覺醒)' MV

Rap Monster '농담' MV

1. 목소리
2. Do You
3. 각성（覺醒）
4. Monster
5. 버려
6. 농담
7. God Rap
8. Rush（Feat. Krizz Kaliko）
9. Life
10. 표류
11. I Believe

《RM》Full Mixtape Download

《Fantastic》

數位單曲 發行日期：2015年8月4日

Rap Monster - Fantastic (Feat. Mandy Ventrice) MV

1. Fantastic（Feat. Mandy Ventrice）

《Agust D》

Mixtape 發行日期：2016年8月16日

Agust D 'Agust D' MV

Agust D ‘give it to me’ MV

1. Intro：Dt sugA（Feat. DJ Friz）
2. Agust D
3. give it to me
4. skit
5. 치리사일사팔（724148）
6. 140503 새벽에（140503 at dawn）
7. 마지막（The Last）
8. Tony Montana（Feat. Yankie）
9. Interlude ; Dream, Reality
10. so far away（Feat. 수란（SURAN））

《Agust D》Full Mixtape Download

合作歌曲

2AM《Saint o'clock》

正規一輯 發行日期：2010年10月26日

9.Love U, Hate U (Feat. 방탄소년단)

李賢《我生命中最美好的》

迷你一輯 發行日期：2011年2月15日

4. Bad Girl (Feat. Glam & 방탄소년단)

簡美妍《Watch》

迷你一輯 發行日期：2011年2月17日

3.바보같은 여자라 (Feat. 방탄소년단)

李昇基《Tonight》

正規五輯 發行日期：2011年10月27日

5. 널 웃게 할 노래 (Feat. 방탄소년단, 하림)

趙權《I'm Da One》

首張正規專輯 發行日期：2012年6月25日

2. Animal (Radio Edit) (Feat. 정호석 of 방탄소년단)
10. Animal (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

조권, 임정희, 주희, 랩몬스터, 정국

發行日期：2013年12月18日

Perfect Christmas - Special Sketch

Rap Monster X DJ Soulscape

發行日期：2014年5月20日

Unpack Your Bags

《P.D.D》

數位單曲 發行日期：2015年3月5日

Rap Monster x Warren G 'P.D.D' MV

1. P.D.D

MFBTY《WondaLand》

首張正規專輯 發行日期：2015年3月19日

4. 부끄부끄 (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)
17. 부끄부끄 (Clean Ver.) (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)

Primary《2-1》

單曲 發行日期：2015年4月9日

3. U (Feat. 권진아, 랩몬스터)

Yankie《Andre》

第二張正規專輯 發行日期：2015年5月28日

9. ProMeTheUs (튀겨) (Feat. 도끼, 주비트레인, 더블 케이, 랩몬스터 of 방탄소년단, 톱밥, 던밀스)

《Change》

數位單曲 發行日期：2017年3月20日

RM, Wale ‘Change’ MV

1. Change

RM, Wale-Mixtape Download

Gaeko《Gajah》

單曲 發行日期：2017年4月5日

[MV] Gaeko(개코) _ Gajah(코끼리) (Feat. Rap Monster(랩몬스터))

1. 코끼리 (Feat. 랩몬스터)

수란 (SURAN)《WINE》

單曲 發行日期：2017年4月27日

1. 오늘 취하면 (Feat.창모) (Prod. SUGA)

2. 오늘 취하면 (Prod. SUGA) (Inst.)

OST作品

Jin, V《화랑 OST Part 2》

發行日期：2016年12月20日

1. 죽어도 너야
2. 죽어도 너야 (Inst.)

專屬團綜推介

新人王：防彈少年團－Channel 防彈 中字合集 (總8集)

BTS American Hustle Life 中字合集 (總8集)

GO! BTS ENG SUB

防彈少年團的福不福 中字 (總5集)
*已合為一條影片

Run BTS! 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS GAYO 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS Bon Voyage (總8集)
*此團綜為付費影片 只供V LIVE+內播放 不過真心推介

其他綜藝推介

140430 Weekly Idol 中字

150430 Weekly Idol 中字

151216 Weekly Idol 中字

161107 Star Show 360 中字

170223 新兩個男人Show 中字

170307 偶像宴會 中字

BTS HOMEPAGE

BTS BLOG

BTS TWITTER

BTS OFFICIAL TWITTER

BTS YOUTUBE

BTS OFFICIAL SHOP

BTS FACEBOOK

BTS NAVER STAR CAST

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(1) 入黎吹下水

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(2) 1204 JIN大哥生日快樂

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(3) 1230金泰亨V生日粗卡！

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(4) You Never Walk Alone 回歸準備

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(5) 春日一位粗卡！

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(6) 到底邊個先係SPY呀？

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(7) World is gonna change

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(8) 大家搶飛成功嗎？

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(9) 黃牛死全家

留名

新人留名

醉住黎留個名先

hobi都醉咗

新飯留名

終於五月啦

醉住黎留名

Seagull留名

大力一推

第一眼以為果黎

綠巴演唱會睇邊日？

唔話你知啦

哪有錢

那有錢
睇下幾時先

不了

新post留名

放飛
513 blk 13 1280 +500
514 blk 15 1680 兩連 +300
Tg msg_1900

不如去死

想問如果冇飛可唔可以買周邊？
撞左時間睇唔到演唱會 但想買周邊

新飯留名

咁快 冇錢去 比多兩個月黎得唔得

又有新飯
冇飛都買得啊 你肯花時間去排隊咪得

金南俊出現了

通常排幾耐？ 同埋幾點至幾點有得買？

咁快

係就好

其實幾點去排好???

9點

屌 無錢去住呀仆街 唔好咁快啦

甘早

咁!

咁早

standing 3點開始排隊 驚太遲去未排到我已經要去排standing

4期都未開我諗無咁快既

團長留名

心痛+1

金泰亨第一代神站返黎啦
兩年 Night Breeze我好掛住你

喊緊 跪左係到睇拜緊

Crazy Play都返黎好無

醒來一推

你今日醉左未

男人老狗發夢夢到泰泰係乜野一回事

宇宙第一美人
留個靚名

more

夢到佢好似bb咁拎住支可樂飲
飲左勁耐

跟住我訓醒即刻沖去廚房
發覺無可樂
依加飲住支寶礦力先

假嫁！！！！！！ 開心

好彩
between 佢hold到個貼紙咁耐唔甩都幾勁

可能好懶 沖涼唔卒個位 或者 根本唔沖涼

我記得有種上顏料可以keep到1-2星期嫁

我聽朋友講有人打算夜排
早一日係門口排隊等買周邊 做乜鳩

洗唔洗咁博命 呢到唔係韓國場喎

一係唔甩 一甩就甩一半

假的

假嫁啲奶

做咩姐你

留名啦喂

南俊顏值

成日比佢秒到

好正呀又

好想篤下佢個酒凹

有冇人要買日專！
我代！ 打算狗拍手會

日專 不了 幫你唔到

之前係IG諗住代呢隻
100蚊隻都無人理我 已經放棄左

日專係條不歸路 好彩我幾年前已經認清事實 抽身

但好想摸手仔 四捨五入等於摸到jj

點解佢地咁早去馬尼拉 唔係6號咩

咁計我都叫摸過jj 抵返哂

去日場諗耿抽唔抽拍手會

抽 橫掂都去 緊係抽 祝大家好運

買得果2,3隻唔方中

要21號前買
你睇邊場？

唉 咁我自己買算😂😂😂😂😭😭😭😭😭
求下自己一定要中

我都信和買幾隻先

我睇614名古屋

笑死 希望我有生之年都摸到

我要摸jj

原來今日係Fire MV一週年

前幾日係花樣年華兩周年
咁就兩年啦

就黎又有得睇con好緊張

花樣年華concept真係
個陣睇mv睇到喊

咦咁我都摸過哂7條jj

加油啦絲打

我都要 重未開始溫

摸埋D飯既西TIM啦咁計

我面臨緊比人炒既危機

比人炒就gg 冇錢狗

full time?

係啊 😂😂😂😂
畢左業好多年啦我

冇陰公

如果10月come就好 perfect池

佢地好似完全唔care 唔算好紅個陣都已經係咁撞人

世界大戰

唔好啦 我唔會信住

TWICE PSY 5月呀

大家記得上twitter投票啊

日版好似唔同feel

I m naruto

日版相靚到

上面啲相好正

聽聞茶蛋都6/7月
夏天又一堆女團沖出黎cb
感覺唔會咁快cb

有可能係 安可 之後cb 之後fm🤔🤔🤔

大家請投下你既神聖一票！
告急告急😂😂😂😂

點解我7個老公都甘靚仔嘅

點解我7個老公都咁靚仔嘅

驚佢有牙

Twitter都係 大家加油

我幾時先中六合彩
係咪4期開左先會encore>fm?

如無意外應該係開四期先嘅 要預售

如果真係七月安可 咁樣正路5月就要開4期啦！

唉好緊張 應該就黎會出七月場次
求下大黑唔好係咁搞事情 我好累

希望開多幾場先encore 開遠啲 咁我就唔會想去

感覺都係亞洲
正路亞洲場我大部分都會出席😂😂😂🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
追到地老天荒

聽聞有新加坡有台北

馬尼拉你去唔去

點解有咁多假可以請

有台北既話... 去囉
之前係咪話七月中
到底邊個先真 又有人這七月encore

去

唔係請假
放工上機睇con睇con落機返工

玩命

好撚癲

真係好癲 真愛

我都覺得癡左線
上次泰國上機訓唔到 落機直接返左屋企冇返工

畢竟我係要嫁比閔玧其既人

想問呢啲場既飛係自己搶定買黃牛
場場黃牛都幾攞命

冇人知

我最多都係久唔久一次 你而家個個星期都飛咁滯

幾時先到13號呀
田柾國！！！！！！！

除左香港同首爾其他都係自己搶

Pt空姐

咁易搶架咩 希望有場台北搶下

有愛情既加持

如果有我都會狗衝 來吧！
出場次吧

音中

本身都想去玩 有得睇埋就fit
上面個位就係最痴線嘅

你係痴線佬

幾時啊

話說上年買左呢條手幅 到而家都未到手
仲諗住香港場有野舉下

我有好多手幅 諗緊帶唔帶返條去舉

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿
#論追星狗的基本素質

804

叫返聲蛋師傅

蛋哥 我服了

靚咩呢隻

唔靚咩 好得意呀

有更靚 唔好買呢兩隻

完全覺得自己唔係真愛

成個twitter都係#BTSBBMAs

是必須的

有野睇

係希望呀

推

咁我再等下先啦

磁能線丫咪達

同意

都要去嫁啦

下轉cb打算追一星期打歌同簽售啊
求拿走我的錢

不了，哪有錢

蛋爺係咪打算買百幾隻

Voting for Top Social Artist at @BBMAs is OPEN! Vote by tweeting #BTSBBMAs & at
Voting closes on May 21 at 6pm PT.

每個帳號一日可投100票 大家加油

官網已投200票 繼續

啱啱200票達成

300 我唔得啦訓醒再投
交比你地

但佢唔係會check證件架咩？

本大師要睇下到時戶口有幾錢再決定

冇啦
而家check得好嚴啊！
上轉有d大陸妹係本人中左都入唔到去

上次冇去睇打歌好揼春

strong post lm

呢個牛幾好

係我20飛 要買碟嗎？

聽聞蝴蝶大叔幾好
你話貴係指幾錢？

你係咪買比我抽

屌
Who are u

諗多左好多

蛋爺好撚有錢

蛋爺同我做朋友好唔好

窮撚一名

蛋爺請唔請跟班

不如收我為徒

蛋爺要唔要要養狗 汪

養唔養阿榮

包我包我 汪汪

蛋爺汪汪

我又要同蛋爺入同一個group

開group加埋我得唔得

誓死追隨蛋爺 汪汪汪

有冇人要飛？

準備飛韓國

咩位？

幾錢？

咩價？

成班癡鬼線
開谷記得加埋我

咩價

我留tg，講明先得一張

，
Id:minigun

我上次春日comeback有去追音放 我買開個牛收1200人仔一場預錄/生放 淨係睇音放差唔多用左6000蚊

係咪一定入到場 求介紹
以前追另一團 比晒錢去到話冇飛

做咩姐你地

1200唔貴啊 求名！

咁垃圾既！ 貴d唔緊要一定要入到場就得！

1200唔貴啦！以前追第二團真係貴到鳩縮 求名

岩呀 過到去話冇飛入唔到場個下真係好心up
所以求介紹信得過既牛

之前追邊團

來吧
我下載返個tg先

感覺黎黎去去都係果幾團

我知你追邊團

屌 比人視奸真係好撚sad

有無人會有兩張14/5 可以放

我記得第1定第2頁有人放
不過呢

我有買過蝴蝶大叔 不過係咁啱有人唔去我先入到去
第二個係大香蕉票務 佢唔包入到場 但我幾次都入到去

開谷開谷？

夠啦好嗎？點解你會搵到我微博

加我

我又入

咁米要自曝囉tg唔得咩😂😂😂🐥

大佬話事

留意下啲5p字同emoji

好人好事 推

hi

雍愛絲

上面兩位未改名前係乜水

nmmn

我意思我同你有共同微博group

屌

到底係邊個啊你

無論你係邊個

你以為果個人一定唔係我

分身ac黎 我有係gp入面

其其碌ling好勁

佢句句都笑9田柾國

田國兒不在狀態

其其啲技術我教的 不服來辯

明明鄭號錫技術重勁

亂嚟都全中

係

睇到 P O I N 笑左

算啦

佢地d英文

一路跟住佢地笑

最後果下

南俊幫下佢啦

靚到呢

諗起上次果果個特別的

有fd想要 有冇tg

潛左好內推下po先

仲有個幾禮拜con 不過一con完又final

嘩你睇 係希望呀

你哋覺得A1 B1應該企近main stage定近stage好？

好難答 不過企得1 就預左佢地行前就睇背脊

一定係mainstage
一日企1一日企2

可以參考一下

我513坐514企所以諗住513睇下佢哋係邊個位多個人比較想近睇not today同lost嘅live

一首main stage 一首extended stage

企得1一定要企近主舞

Chimchim solo最近都搬左去主舞wor

23同春日都搬左出延伸

正呀屌

坐位表示睇mon算

今次終於唔使撞twice

蛋爺1314係未睇企位？

求下你一定要係真

應該係真架 佢係dick clark productions嘅president
不過彈去唔去就唔知啦

坐邊啊你

如果去左真係好威

唔會呱 咁遲?

我真係唔會再信
如果我自己刷唔到飛就等出左現票我再揀位比錢
總之唔會再比訂金班牛

前排山窮水盡買唔到飛 而家想去睇 最好係即日去果頭買定點

+1 :(((((

唔會拖到11月囉

而家ig大把

好緊張就黎又有得現場j佢地

好難講 red bullet個時就已經試過分first and second half
由14年10月開到15年8月 中間又係有開首爾場

我都睇到喊

原來你就係遠近馳名的蛋蛋神
有冇用錯成語

Is mine

Bb

什麼鬼

大家記得投票一日一百票哦

姐第一次咁比心機投票 防彈防彈防防彈

一日投500票

係
除左當年初初入坑追老團果陣有試過熬夜刷音源之外都未試過咁用心投票

崇拜

我就投左票啦 那麼你呢

已經收氣左好多個帳號 打算聽日返工開多兩個掙取下可以做到一千票

告急告急

我會刷防彈音源 不過整個playlist開住播就得
唔洗熬夜

當年刷音源好似又話唔可以playlist 又話唔可以點點點又乜乜乜 又話較單曲循環都唔得 一次過刷幾個音源網 再去never煲搜索

現在不了 老了 只會花錢 以前追老團做屏幕飯時先係最癡線既時期

1280 前10行

同感依家無哂心力刷音源 寧願俾多d錢買多幾隻專衝銷量算

我又要温書又要投票，真係好撚忙

佢地會唔會去架

唔理投左先

係真係冇哂心力去刷音源 當年刷音源刷youtube都好辛苦 因為好似youtube係真係要禁先會計入去 入playlist 好似唔計 而定佢地我都係心情好同冇野做先會刷下

其實我都唔知今次1280座邊 企坑勇者返唔到轉頭

本來都想買企位，但人老真係冇乜腳骨力去企la

你企邊區？ 可唔可以過兩招講下企邊好

今次要同好多大陸人逼

拼了老命去狗

米又係咁企 但第一日隻牛比左b1我唔開心 我其係a果邊

做咩睇唔開去買牛呀
我企b 等聖水既降臨

B2?上次泰國比hobi兜頭淋 心好累

1/2？
我自己刷唔到飛
又想睇綵排

A2 我願意俾鄭號錫淋我全身

兩日都買左綵排票？

之前睇過某韓團 睇企位 佢地太high 瘋狂灑水 搞到我好似沖左個涼咁 個心有小小嬲左

我第2都係A2.

One day only 我朋友買左兩日 好富貴

當年睇爆炸top成桶水淋落黎果下好躁底

想比其其淋
但佢最叻係淋自己

我都係第二日 可能可以見到蛋爺真身喎

你唔會見到我

14號 3點 亞博7-11門口見

大家準備好9衝4期會員未

Ready ready I am readyyyyyy

可以點樣買 代購定點 自己買係咪好貴

自己買啦 呢啲唔慳得

Interpark 直接ems到香港 唔想煩

唉睇返人地一期張會員卡好靚啊泰泰

咁用真名會用英文名定韓文名

英文啦緊係

求加我啊蛋爺

你請唔請跟班 求加呀

團魂不死
識飯一定係飯晒7個
同意請比like

Like

咦個場我都係到 笑到我仆街

Likeu Likeu

有無人知spring day比vbb訓過果d衫有無得買

佢唔係瞓過成堆咩 推薦你買佢條啊婆同款大紅花褲

我都想有錢請人 唔是話有人開谷？

果下真係屌左出黎 一秒冷漠 濕鳩哂

初一位日無人講

你講左啦 150505

呢到嘅金句係：飯防彈識飯一定做團飯

啲fd既相機比佢整壞左

田柾國！！！！！！！！

金南俊！

請接力

金碩珍！！！！！！！

閔玧其！！！！！！！

鄭號錫！！！！！！！

朴智旻！！！！！！！

金泰亨！！！！！！！

BTS！！！！！！！！

忙內on top係最頭

唔係完整嘅應援 要重練

由一開始就錯左

所以下次再重新開始

我要去喊一喊先喇

世界彈

世界彈 希望佢地會練好啲英文

好叻仔
有南俊hard carry 唔怕啦

諗起條片 其他6個個樣

好似我返緊工果陣個樣

點解大黑仲唔出公告 應該要大字報係咁吹啦

有無人想換飛
514 B1換A2/B2

我記得之前方PD話個日無行程大家都等緊billboard邀請函

唔緊要啦
等佢地公布行程啦

仲有一個星期就見到佢地

突然諗到 有無巴絲想開個阿米群吹下水

一日大黑唔公佈都唔好咁開心住
點解成日整d假消息傷害我地

訓練大家唔好玻璃心

之前唔係話開谷咩

係囉 快d開啦

一早有啦

冇人加我 求入

+1

召喚金泰亨

Sor我搞錯咗係第個gp

求開

起飛啦！大家開左谷一定要加我啊

大家想係wts/kakao/tel開谷？

Tg la

Tgtg

你哋留名我加你哋喇

開左group呢到係咪會無人

lm

好呀

INU神撚到

推呀

靚 有飛 我14號終於有得入場表演

好似好耐無見你 到時我地一齊表演啦

麻煩95line當日發多啲糖

9595

SOPE!!!

再推
得返一個禮拜！！！

你去咩

講到自己會去咁

BLOCK 16
ROW E
2800抵唔抵？仲未搵到飛

下星期睇下會唔會再平啲
啲人下星期應該急住放㗎啦

我有兩張514 b1想換a1，有冇人有興趣
Tg @yoongidog

可以叫佢收皮了

星期日想去排週邊大概要幾點到

一早

10點?

14號1680坐位想換企啊 咩號碼都照殺啊
TG @btszzang

想問下513會唔會有好心嘅男飯同我一齊排下週邊
唔想自己一個去 (雖然唔係未試過)

TG:Ken0468neth

This

嚇死 差啲以為時鐘巴都睇防彈

但個位幾靚 不過真係好似偏貴

一個排又有乜好怕

蛋爺 又咁近

勁 收我為徒

見位就行

次次睇親都咁前既
你係未場場都會去

今日投左票未呀大家

有小小尷

95

我是95狗 汪汪汪汪

D-6

笑左

快d推爆個post

其其

我隻貓

Hi

hi bbg

我重未練應援

路人就轉飯留名 有冇野可以睇下 最好youtube channel方便追

bangtan bomb weekly idol
建議你睇vapp啲痴線live

必睇weekly idol同vlive既防彈歌謠同防彈run

+2

Dance practice must j

+3

+4

+5

+6

睇哂我第一頁啲片包你走唔到出去

屌丫 錯PO 唔好鬧我
我係101PO玩野

過黎食花生

手足救我

抵死啦主席 無人會救你

你都有今日

佢好似真係

搵人救我

你就想

有無攪錯呀玩野玩到去人地地頭

101POST唔好入黎搞事唔該

大家當無左件事佢OK?

馬小姐

入嚟食花生

今次你慘啦

用陳都係靚仔黎既

花生dan出動

我地post決定交轟焦凍出嚟
大家攞去

我宣布用陳今晚會同轟焦凍有美好嘅一晚

發夢見到國仔同用陳

癡線的嗎 佢只會見到用陳

大佬 救我

無人可以救到你

我接受唔到用陳唱spring day

遲啲去演唱會係咪都要咁引佢地注意

美人一有花生即刻入黎 正仆街

祝你今晚發個好夢

心中有陳 所見皆陳

留名
應該會13號去睇 個日先同人交收 有啲淆
大家係咪單拖去

前提你要企位

前提係 你係企位之餘 仲要迫到上前

企7xx呀 唔知個人會唔會變粒蟻

唔會夠大陸人逼

唔期望佢地見到我 只希望我望到佢地 而唔係望住人地個mon

靚到

代友放兩張Block A1 14/5

Hobi小漂亮

民國bb

咕咕

一諗起睇完香港場之後要隔成個月先有得睇就心情好差

我睇完香港無得睇啦

睇用陳囉

去悉尼

我支持

要抽我過隔離抽啦

錯post可恥

好彩我平時鳩開
唔係實比你地連環拳打死

你都知自己鳩 負皮是我給的

其實有諗過 但得一場又要飛咁遠

一係去大阪

剪完頭髮靚靚

好齊輯輯

唔想牛

我想放一張513 block 4 row w 原價放 多左張單丁

D-5

今次有d咩演唱會周邊
好似見唔到人share既
有冇泰場馬尼拉場個d參考下?
諗緊一支公去唔去排好

帽卡仔file 場刊 臉書 衫 tee 環保袋 海報 扇
好黎悔冇買耳環

大家覺得幾點去排好

要買個啲都買哂 可以安心到場

乜你去咩

大佬洗唔洗咁對我

你咁樣對得住用陳咩

明明我係依度既形象好正面
點解會發生d咁既事

由你'post錯'開始

想買頂帽 但買完應該唔會戴

原來今個禮拜六日就要見佢地
好撚激動啊！！！

M字額

肥仔唔知着唔着到L size既tee 同hoodie
着出街會唔會有army相認

因14號有野做想換13號飛
原位$1280 block 13
有意tg

好興奮 要嗌盡佢
宜家先黎喉嚨痛

養聲

決定今個星期唔講野

我都好似病病地。。。但我呢個月真係唔可以病，又考試，又睇con，又去韓國

放幾錢？

有冇人會衝4期

呢到冇人會唔衝

呢到個個都衝！

仲未買army bomb
13號要exam唔得閒去排 唔知14號會唔會冇曬

唔係唔衝呀！

我諗啲貨會分兩日賣嘅

如果到時賣曬真係唔知點算

整定枝去先

唔識搞 好似好煩咁

打個人資料然後信用卡比錢就得啦 唔係唔整啊！！！

笑死

4期已申請完成

買四期唔煩 係升做正式會員個下煩

而家啲問題已經好簡單啦

日日mon住升左未

簡單到嬲呀直頭

唔識韓文 要搵人翻譯⋯話說佢最近出咩題目?

成員年齡排序 順序打翻成員名同生日日期就得

以前要用一日黎做題目 而家用5分鐘就得

D題目好似係for 4期？

我都驚排唔到所以ig買
炒到勁高
不過小心假野

其實我都唔知佢今日開放俾人答係用黎做乜

應該暫時都淨係答呢啲 佢連正常升級個兩個版塊都整走左

$1750, citibank clear飛黎
有興趣wtsapp我 95089937

想問下ARMY 4期會員卡係要跟passport名定冇所謂

有所謂 跟passport啦

好近呀痴線

就係見啲人話好多假野所以唔敢係ig買我又唔識分真假 如果買到假既就仆街 希望到時買到

屌你 咁近

我覺得冇野可以阻擋到我狂奔

香港場企位咩no.?

我一般唔會去排隊 好攰

支持蛋子去大阪

唔排邊有得企咁前？

睇得多就熟手啦 唔關no.事

所以根本係唔關事

唔想請假 睇左機票時間唔岩

咁我食得屎

而家唔會同d妹吹水 d賤人最興同你扮熟吹水之後擠走你

擠一擠 見位就行 真係擠唔到就去後面企住睇 企後面可能仲好過企第4/5/6排

試過！真係試過！！！！！！！！

死啦我應該係會俾人擠走既人
好彩下盤都算穩 希望唔會俾人擠

睇多幾次就覺得自己越來越賤格同男人
馬尼拉比條八婆批我踭仲叫我唔好推佢 一怒之下我真係推鳩走左佢

咩區 幾號？

真係鬥大隻 好彩我夠大份

我見到有d妹細細粒但超大力 好懷念當年可以帶凳仔入內場既時間

而家係咪唔得
以前啲人啲凳係到鬥高

我試過見啲人串柒柒 一野踢落啲凳仔到再扮唔係我

應該唔得啦
當年我係帶梯入去 諗返都覺得癡線

但前排拎凳真心賤 我一拎凳入去就唔會逼去前排 太前影唔到相 當年我係企坑既中心 四野無人 佢地一睇就見到我

神

遲入企中心算 舉野佢地睇得仲清楚

又要破產

Finally

Let's go

You guys made it!

唔好停

咁都po中同一張相

成功了

agust d講既野都中晒

好撚感動

可以見到佢地六個望住rapmon講英文個樣

係 我一般開場前半個鐘左右先會到會場

我真係痛哭 早知整定visa

好撚勵志

我地做到了！！！！

啊！！！！！！！！
唔知佢地收到邀請個陣係乜心情

係我地而家嘅心情再興趣100 1000 10000倍

見到佢地咁叻 就越覺得自己係舊垃圾

錯 我地先係成功個堆 因為無我地就無佢地 你要咁諗

陣間狗衝溫書 我都要變叻

推呀推新post

開心仔

今日冇Run又冇歌謠

泰泰

心情好差 我搵到飛 但 去唔到
心情好撚差 因為國籍而被耽誤追星

心情好差

蛋爺預備追到去美國？

睇住自己追開既越黎越紅當然開心
但同時又驚會越黎越多anti
同越黎越難搶飛
好矛盾

出現了

justin seagull可以去見jb啦

Yeah

有人話jb個陣去左tour，唔會去bbma
官方個邊都好似未講jb會去

好叻叻豬呀

世界彈 但都要更加努力投票 希望佢地唔止出席係有奬拎

twitter坐飛機
幾時飛黎香港啊

請稍候片刻

搵到飛 仲要有after party but visa 整唔切 好唔開心 因為國籍而追唔到 唉 心好累

想去接機？

你好瘋狂

你不會明白 睇演唱會睇到個明星認到自己果下會有幾開心

要睇多幾場慶祝

rich

太強大 呢D機會唔係我
請跟班叫我

不能因為貧窮而暫停我追星的腳步

今日要瘋狂推post

之前唔是話會開谷既咩？

Pish

推爆post

我寧願要睡衣

肥仔

好似果然翁呀佢

南俊最近顏值好高

最正一定係白髮個陣！！！！！！！！！呢樣我唔可以讓步！

好得意 好唔swag

嗚 其其

返黎推下先 仲有四日

Btw 團飛啲位真係

奶呀 南俊幾時都咁正

只要順毛 咩色都係最正

俊仔 鍾意紫髮

唔係蛋爺開咩？

好可愛啊！！！

我個仔黎

幾時有 痴撚線呀咪達 聽

做咩post我老公細個張相出黎呀

HI有冇人掛住我

[member]有得網上訂到場拎

［/member]

潛左去邊

加密失敗

下次記得預覽一下

矛人識你

柒左了

矛你老母

矛返你老母

D-4!

巴打絲打們
演唱會睇block 14 row F
個位o唔okay

入到場乜都okay

這是螃蟹

靚啦個位 仲要ROW F

你岩 泰亨

jimin
我見佢個第2個台縮左入去
唔知到時個距離近唔近

其實佢個場咁設計坐位真係唔抵睇 如果唔係第2日有EXAM我應該會落去企

海外場本來都唔係幾抵架啦

我之前睇過exo既row a
佢地個申展台申出尼
係睇到真人超近
但見防彈個second stage好細

今次個台真係麻麻地 不過主要都係睇佢地姐

唔係啦 你睇其他團個場都唔係咁 防彈個場係真.企位場黎

有得睇就算啦 一陣香港場都冇就So9sad

企位堅係近好多
希望坐位睇到個樣唔好太細
我未見過防彈真人

Gayo14 田柾國d笑聲

最衰睇APINK果陣冇企位 如果唔係一定乜都睇唔到

咁 我開？

佢地真係頂得好用力

已買billboard飛 宇宙第一美人去睇防彈啦！！！！

羨慕！

十分十分感謝
呢兩日係咁搵連ig都搵唔到現貨
即刻狗衝

我都想去啊

好羨慕

Rich guy

影多啲相返黎

為左防彈！！搭10幾個鐘飛機唔係問題！！！！！！！

塞我入行李箱啦

幫我睇亨記

有簽證？

有米

不如佢地改名叫頂跨少年團la

點解你咁快有簽證！

因為我靚 唔洗簽

因為我靚！！

乜撚野係亨記

美人RICH7

richeu

點解靚就免簽！！！！！！！！

點解！

你唔撚識架啦

有幾靚 睇下先！！

靚大撚曬？

靚既人先有免簽！！呀！！！呀！！！！

以後蛋爺就係大佬，美人就係大家姐

Sor
我宇宙第一

美人係大美人呀！！！

我唔認大佬嫁 驚驚

幫你地去影我地世界彈！！！呀！！！見證光榮一刻！！

我...唔跟人㗎

G持我大佬美人

靠你啦

連登之光

美人係去過billboard嘅女人！真正嘅大美人！！！！

LIN頭人

大美人！大美人！啊啊啊！

嗌埋我地呢度所有army 果份

日版 血汗眼淚 mv 出左
最尾 好似連返去花樣年華3部曲

要用腦嘅野 不了

乜都諗唔到 係咪得我覺得個mv好膠

好螢光

睇到頭暈了

用腦 不了

之前淨係睇teaser都睇到眼盲

無腦

等人解

痴撚線呀咪達

推牙！！

屌 對唔住 自膠

推呀！！！！

點知最後係冇意思
唔好FF個mv

牙你老母 走！

牙你老母

牙你老母！

我覺得係冇意思囉

依度D人唔識尊重人

吹咩

其實不嬲都無意思
大家諗多左

牙你地老母

你都唔識尊重jk

牙返你老母

潛先再見咁多位

而家d 5p咁惡既

ban 9 佢啦

唔係新飯但係新人留名
順便一問 幾點到去排週邊好？
想買到對耳環 但好搶手咁

新人你好 點入坑嫁？我見有人話10點去排

新人你好呀

佢10點開始排 預早啲大概11點左右去啦
你知班妹癲架嘛
但如果你企位嘅話唔建議你排 因為好易miss左企位個排隊時間 之前澳門場就係咁

屌你 有人話夜排添啦 有無必要啊

好彩買哂

今晚就去排啦

音飯黎 之前聽War of Hormone入坑
本身識韓文 心諗呢首寫到咁露骨嘅
去search邊個寫 跟住就追哂啲電台 bangtan bomb
就入完出唔番

咁早排 咪入場都少半條命

留名！

過街老鼠留名

新人不是新飯 出道飯

唔夠妹妹癲 又矮又怕迫 坐係到算
但好想要對耳環啊！

首席大美人留名

奧利奧妹妹

突然好多新人 招呼唔切 你好呀

羨慕

推牙！

牙你老母！！！

原來真係有2280飛 有得睇綵排 主辦收起晒俾黃牛

朴智旻條辣椒係我嘅

走啦！係我既

主辦真係好撚on9

發光小辣椒

如果唔係睇哂兩日/兩日都企位一係一日去買週邊一日集中睇con? Btw新人lm

G持大美人
G持世彈彈

重點係小

牙返你地老母！

你走啦 你返去俾閔爺西面未

唉 好唔公平 好想佢地解釋下！

睇個名都知係我架啦

閔玧其好忙呀

牙你老

真係好衰 為左賺錢

大佬煎個樣

分明我個名先係正室

就爆post了

自膠 推呀！

做乜咁熱鬧
平時蚊都無隻

仲有3日

jk

寬肩哥

我先係正牌糯米！

推爆佢 坐爆朴智旻

推牙

頹look都去投票

大家認住我！

推！！！！！

坐爆閔玧其

啲糯米係咪痴能左線牙

真係會爆

跟我一齊shout糯米！糯米！ come one give me five 糯米！糯米！

頂 點解瘋狂fail

重過佢sad 9

i am ready

靚仔著到點頹都係....

糯米糕！！！！！！

牙你老母啊！

D-3!!!!!

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(11) 韓團最初受邀出席Billborad Music Awards

新post已開

OMG!!!!!型到！！！

Agger

雞記我大佬！

糯！！！！！米！！！！！糕！！！！！

1000！